車位出䄴

柴灣有蓋車位出租
有興趣請pm

Pmed

幾錢

3000/ month

有興趣email: edwardchanhk123@yahoo.com